泛民應該比港共更驚拜登輸？

拜登贏=中美關係改善 中共會鬆手D?
Trump 贏 =中美關係又加速？ 港共郁泛民又加速？

你見唔見到蘋果極冷處理選情
連專欄都冇 記得2016個陣有

又加速郁壹傳媒

唔知呀 我只可以話蘋果成個禮拜全力報好多螞蟻

而家泛民係咪鬆一口氣